{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23231",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 대잠동 에비앙 드라이브인"
    },
    "text": "計16室の客室があり、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますので、予約前に必読事項を必ずご確認ください。 アプリで予約をした後、訪問される方は駐車場到着後フロントに連絡して割り当てられる客室を教えてください。 こちらの訪問者のレビューを見ると、清潔で静かな雰囲気の中でリラックスするのに良い場所だという意見が多いです。 無人テルですが、よく管理されていて古めかしい感じが全くなく、便利な待合室システムを提供しています。 多少小さな問題があるかもしれませんが、全般的にはとても満足できる経験ができます。 またよく行く場所で、暖かくリラックスして眠れると評価されています。 床がちょっとべたべた感があって掃除が必要な状態でしたが、この部分は改善が必要だと思います。 しかし、多数のレビューでは毎回よく休んでくるという意見が多く出ており、再訪問を考慮するに値する宿だといえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "16室あります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動することがありますので、予約前に必読事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "予約後の訪問時に、どのように客室を割り当ててもらえますか？",
            "answer": "訪問時には駐車場到着後にフロントに連絡し、割り当てられる客室を教えてください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の雰囲気について教えてください。",
            "answer": "この宿泊施設の雰囲気は清潔で静かなものです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は無人ですか？",
            "answer": "はい、無人テルですが、よく管理されていて古めかしい感じが全くなく、便利な待合室システムを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の利用者のレビューによると、どのような評価が多いですか？",
            "answer": "利用者のレビューによると、清潔で静かな雰囲気の中でリラックスするのに良い場所だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は再訪する価値がありますか？",
            "answer": "多くのレビューでは再訪する価値があると評価されています。"
        },
        {
            "question": "どのような問題が報告されていますか？",
            "answer": "床がちょっとべたべた感があって掃除が必要な状態でしたが、この部分は改善が必要だと思います。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の利用者の評価では、何がよく休んでくると言われていますか？",
            "answer": "利用者の評価では、よく休んでくると評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 440
    }
}